矮仔大角咀肢解父母案同今日屯門弒父母 反應好唔同

之前個矮仔個個覺得佢好恐怖 唔值得同情
今日個女仔殺自己老豆老母因為濕疹, 就好撚多人同情....
矮其實都係病 仲要肯撚定冇得醫 比人笑成世
只係因為係女就反應完全唔撚同

兩對父母都係自作孽 唔生咪唔會比仔女殺

預左大把負皮

邊度寫女仔殺自己老豆老母因為濕疹
女仔殺自己老豆老母，而果女仔遺書寫受濕疹困擾
但無話因為濕疹而殺人

第一個碎屍喎
仲要之後好冷靜接受訪問尋親
周凱亮變態好多

殺自己父母係點都不能接受
多數都有隱性精神病

可能個女仔病到有憂鬱又唔出奇
成件事都未完全查清楚 好似唔好咁快下定論好

岩牙
佢冇講明"我因為濕疹而殺老豆老母"都唔可以當係

無父母就無佢 無佢就無濕疹 明未呀傻鳩

on撚9

好心做人有D邏輯啦

我覺得似個媽殺

Lm等炒車

唔理起因係點，識得自殺證明佢仲有悔意！對比起矮仔...